點解uber司機要交比蘋果而唔問許志安拎番幾千萬?

比著其他人一定會 而且許志安咁有錢實比 send左比佢睇實唔會放棄形象而走去買片
究竟依家個司機有冇後悔到?
定係佢同普通貪心既香港人唔一樣?

有幾戇鳩先會咁做

刑事

許志安都唔會比拉

你得閒問一下咪死

係人都有許志安contact

好似係的士WO